有冇人知豆豆咕𠱸穿咗窿可以點補？

唔係呢個但係同類型咕𠱸
啲布好密，用針線補都驚個針窿太大
個咕𠱸用咗十幾年，唔捨得丟
求救

開多信窿用落放豆 跌1粒就塞返1粒

佢啲豆細粒過鼻屎
想換袋都唔易

貼塊膠布落去囉，扮受傷，而事實上真係

duct tape 一野撻落去

呢啲唯一辦法係縫埋個窿㗎喎
佢係布質 定係絲質 定係普通尼龍布

應該係尼龍布？
類似泳衣質地

有時會攬住瞓
duct tape刮腳又唔好摸

去女人街買支幼針
你影埋相畀佢睇
好聲氣啲 佢會話畀你聽點縫

試吓先，唔該哂